大家要留返條命！

襯疫症盡量團結所有人，進一步邊緣化黑警，同埋不停施壓俾政府，咁先可以報到仇。